有無人想像到阿仙奴無前4既波台會係點？

阿狗日日講空難，曼迷一定唔會放過你地

今晚歐霸出局都波台暴動
唔敢想像5月會點

上季咪無囉

雷思我聽都未聽過阿狗出硬線啦

上季無連續成個禮拜講空難嘛

歐聯16強 10:2

唔通阿狗無前四曼聯就無空難咩

馬撚妓冇前4又發脾氣架啦到時

波台全部空難死

小妹著開蕾絲底底🙈

晨早割左蓆啦